
                      Qué se puede decir de esta película? Qué la historia ya fue contada? Qué los hechos no fueron realmente como muestra la cinta? realmente importa si es verdad o ficción? 
Una maravilla de Nolan, espectacular la dirección, la edición, el sonido y la fotografía. 
Desde la primer escena te lleva a sentir los sentimientos de los protagonistas. Si espléndida película
        
            